如果有日我心臟病發死真係多得tsla唔少

屌你老母

高追左好多咩

唔扑暈自己唔會贏錢

不必感到孤單, 我保證大把人陪你一齊死。

唔會輸 月底上700

睇長線驚西

當個成本夠低就唔會有呢個問題, 即係話等多半年(如果升多一段既話)

一月頭目標價800